蘋果：斬人案女傷者係信報記者

將軍澳連儂隧道斬人案，3名傷者中，送伊利沙伯醫院的26歲姓黃女傷者，目前情況危殆，數名朋友在病房外守候，憂心忡忡至於另一名受襲的24歲男子，已經出院；另一名 35 歲受傷女子，現時仍然在將軍澳醫院留醫。消息稱，重傷的是信報副刊記者黃靜美智子，她傷勢雖然嚴重但仍清醒。據悉，傷者美智子在信報副刊版主要負責家居及飲食範疇的人物專訪，朋友容形她文靜，愛寫作，並支持反送中抗爭運動。但早前多名反送中抗爭者自殺，令她情緒因而低落。

有傳媒引述《信報》發言人指，《信報》讉責兇徒的為暴行，並對同事受傷表示非常痛心。

黃靜美智子 日本人？

反了 反了

美智子加油

《信報財經新聞》（簡稱《信報》，英文：Hong Kong Economic Journal）係香港一份中文報紙，1973年7月創刊，主要報導財經新聞，亦有講文化嘅副刊。創辦人係林山木（筆名林行止），編輯係練乙錚。

屌你老母死支那豬無下限

今次仆街了

央視：愛國英雄 vs 小日本間諜

鄉黑唔拉
而家連條廢老斬人都唔拉
然後就老吹驅散示威者係法治

唔係日本人
利申 係佢中學師弟

日本人？
安倍要來了嗎

唔係
只係佢屋企人鍾意改個咁嘅名

利申 係佢中學師妹

唔係好耐啦

黑警繼拘捕大公記者同攻擊東方記者之後又一力作
放生斬傷信報記者既兇手

黑警係咪真係想搞到連支共都同佢地割席先安樂